Apple Park 最新實拍

蘋果公司新總部APPLE PARK 今年四月開, 而家都搞得7788

到時賣果陣應該冇人敢接手

比五角大樓仲大

得番個幾月時間可以搞到咁多野

洗咩賣，富可敵國S